（戰狼本色）太極宗師30秒被KO 弟子出戰一樣被打爆

中國格鬥界似乎出現一群「嘴砲系統」，自稱是「渾元形意太極拳掌門人」的68歲馬保國，自己被業餘選手30秒KO大敗後，馬保國弟子葉廷也在3日的一場格鬥賽中，被搏擊網紅阿虎完全打爆，在2回合比賽中，葉廷慘遭阿虎3次擊倒...

不少網友也調侃葉廷與馬保國，說兩人「有其師必有其徒」，稱葉廷在賽前放話，要對手去買拐杖，「簡直跟他師父一樣，吹最大的牛，挨最毒的打！」

都係太極張三豐啲劇集同電影累事

搞班班廢老以為自己舉世無雙咁款

以前無乜娛樂，唯有吹到自己可以一掌打死人

中華武術
中醫
全部都係傻閪先信

練中國功夫=口交

中国舞術

排骨瘦撚50kg都冇 返去打飛機啦

睇個d先係傻閪
呢d好明顯明知唔夠打
偏偏事前講到幾狠引關注
等人用睇笑話既心情睇
跟住上場俾人打柒
有人睇有關注就有辦法賺錢

港產果d先癲
中年詠春佬連泰臣都有得打

唔怪得以前中國打杖成日輸到仆街

又無料
又細膽

贏巴塞難 定贏依個馬保國派難

點解唔出閃電鞭

咩以前 中印有版你睇

踢到人一腳算有進步架LA。

支那武術得啖笑拎黎呃錢就得
上台比人打撚死